食埋好瞓啦

瞓啦

冇晒煉奶 唔開針

瞓了